11.24星期日 452區開花 和你vote 行動

集合地點：自己選區票站
集合時間：7am